屌你啦勇武黑夜刺客，人地幾時有拎公帑去吃喝玩樂呀

根據呢到啲打手既講法
呢啲叫旅遊抗共

袋住公帑周圍去有咩問題
人地做本民青議助，就算拎香港人既錢去叫雞
都好過畀建制

你罵就係熱狗五毛私怨撚
唔該躝返去高登

時代革命！旅行革命！

我代表香港人講

就算人地wilson Li拎立法會既錢去叫雞都冇問題！

香港人請既

利申未交稅

收皮啦Cowshit牛屎仔

所以點解啲人成日話咩俾政治人物出賣乜乜物物
又話投咗邊個好後悔
屌你老母 我質疑佢有乜嘢問題
政治人物受到公眾嚴厲監察 批評係好撚正常
成日起到護主 盲目追星

hahahahaha

所以點解啲人成日話咩俾政治人物出賣乜乜物物
又話投咗邊個好後悔
屌你老母 我質疑佢有乜嘢問題
政治人物受到公眾嚴厲監察 批評係好撚正常
成日起到護主 盲目追星
所以咪成日出事囉
領袖政治人物信唔過係正常架
見住咁撚多愚民俾負皮 就知香港食得屎
快撚啲港中同化丫你老味

唔係無道理

留名

竟然要同鳩縮乞兒痴漢為伍

洗版五毛 Cowsep = 高登勇武黑夜刺客 = 死全家

hello CK便利店

屌佢都叫為伍

先行一步了